export const Questions = [
  {
    id: Math.random(),
    question: "Quantos Planetas fazem parte do nosso Sistema Solar?",
    correctAnswer: "8",
    wrongAnswers: [
      "10",
      "5",
      "9"
    ]
  },

  {
    id: Math.random(),
    question: "1 dia equivalem a ...",
    correctAnswer: "86400s",
    wrongAnswers: [
      "1441m",
      "90000s",
      "86500s"
    ]
  },

  {
    id: Math.random(),
    question: "De quantas formas diferentes podemos organizar 5 alunos numa fila?",
    correctAnswer: "120 formas",
    wrongAnswers: [
      "50 formas",
      "100 formas",
      "140 formas"
    ]
  },
  
  {
    id: Math.random(),
    question: "Qual e a forca da gravidade na Terra?",
    correctAnswer: "9.8m/s2",
    wrongAnswers: [
      "9.8m/s",
      "8.9m/s",
      "10m/s2"
    ]
  },
  {
    id: Math.random(),
    question: "Em que ano o Homem pisou na lua?",
    correctAnswer: "1960",
    wrongAnswers: [
      "2000",
      "1965",
      "1980"
    ]
  },
  {
    id: Math.random(),
    question: "De quem √© a famosa frase 'Penso, logo existo'?",
    correctAnswer: "Descartes",
    wrongAnswers: [
      "S√≥crates",
      "Galileu",
      "Plat√£o"
    ]
  },
  
  {
    id: Math.random(),
    question: "Qual √© o pais asi√°tico cuja lingua oficial √© Portugues?",
    correctAnswer: "Macau",
    wrongAnswers: [
      "Cazaquist√£o",
      "Mal√°sia",
      "Mo√ßambique"
    ]
  },
  
  {
    id: Math.random(),
    question: "Quantas lampadas s√£o vendidas na china por dia?",
    correctAnswer: "vai se f*der! üòé",
    wrongAnswers: [
      "500000",
      "10000",
      "Infinitas"
    ]
  },
  
  {
    id: Math.random(),
    question: "Quais o menor e o maior pais do mundo?",
    correctAnswer: "Vaticano e Russia",
    wrongAnswers: [
      "Brasil e E.U.A",
      "Angola e Reino Unido",
      "B√©lgica e Maur√≠cias"
    ]
  },
  
  {
    id: Math.random(),
    question: "Quantas casas decimais tem o numero PI?",
    correctAnswer: "Infinitas",
    wrongAnswers: [
      "Duas",
      "Cem",
      "Tres"
    ]
  },
  
  {
    id: Math.random(),
    question: "Atualmente, quantos elementos qu√≠micos a tabela peri√≥dica possui?",
    correctAnswer: "118",
    wrongAnswers: [
      "53",
      "164",
      "97"
    ]
  },
  
  {
    id: Math.random(),
    question: "Quanto tempo a luz do Sol demora para chegar √† Terra?",
    correctAnswer: "8 minutos",
    wrongAnswers: [
      "1 segundo",
      "1 dia",
      "8 segundos"
    ]
  },
]

export const topics = [
  "Biology",
  "Maths",
  "English",
  "History",
]
